一個人係柏林9遊緊 你問我答

已經over budget玩左2個星期
仲要留多2個星期

悶撚到

落bayern喇

Berchtesgaden

book晒野，走唔到